［一句講晒］新屋嶺 定 暉明邨

新屋嶺
暉明邨

香

港

獨

立

唯

一

出

Golf 場

封關啦柒頭

路

咩鳩鐵，蝗崗，沙頭角，落馬洲，蓮塘，豬港澳，機場全部封撚晒佢

曬鹹魚

有兩條武漢撚偷偷留下腐皮

解放軍軍營

.

二

九

三

呢個掂喎

罷

狗屋

狗宿呀狗屋都得，咁鍾意鳩拉，今次仲唔拉到夠

三條了

禮賓府
解放軍營

封關

天滅支共

禮賓府集中營

石崗軍營

有條紅底偷偷留下腐皮俾港獨

比你呃又點撚話

封關之後一車車運返上武漢

我鍾意你呢個拉

支那人全部送上大灣區

P 牌會員不能作出評分
人手正皮

要負出的

送埋黑警，鳩官，好行夾唔送

正埋你個皮

樓豬屋企

完

我屋企喺警總

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

或者
都係唔好搞到鄰居

國際戰線：求國際封鎖香港

要罷一齊罷

Twitter is thing

推

黑警死全家

衛生防護中心發出最新聲明 宣布暫停暉明邨相關的「準備工作」！

唔通真係用新屋嶺

禮賓府

滅族

平時咁鍾意奶共，係時候送吓賀禮

11條腐皮返支那奶武漢肺炎啦

封關

送返大灣區

幫你推

緊係新疆嶺啦

全部送彼上去啦

仲要俾黑警雞姦吓添

新屋嶺

黑驚：又有大陸閪屌 正

移民大灣區

其實仲有解放軍軍營同警察宿舍

新屋嶺for sure

石崗

仲有禮賓府，狗總狗屋，大灣區
咁多地方唔㨂暉明邨

有武漢雞

警察宿舍

警嫂4p？

狗宿